今日係大家教育媽媽嘅好機會

話說教育多年 媽媽本身少黃偏中立 抱怨佢生意差咗 但都會屌林鄭做得差 話我哋遊行係可以 同投票非保皇黨

今日講屯公單嘢比佢知 呀伯派錢嘅事 啲大媽賣淫
佢即刻勁認真 我就比埋啲片佢 話警察唔捉 政府唔理
佢即刻勁嬲 話啲人咸濕成咁警犬正仆街唔捉 我話啲大陸婆昆哂佢哋啲棺材本
女人一聽到呢啲咸濕呀伯同賣淫事就會勁著緊 沖完涼出嚟就見佢就開住個電視屌警犬

我無嘢講

發覺連登仔真係講得好有道理😁我決定同其他BK嘅JM一齊過黎連登同後生仔傾下計😚

最佳時機 快啲助攻

屋企老一輩 有一半係女人

我屋企啲人都係咁，之前上街果啲佢地都唔理，今次就勁支持反大媽

女人最敏感呢樣嘢

輕輕一推